HTC用家討論區 21 估唔到HTC Post都會有罵戰

HTC U11+ SPEC:
6寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
升級更廣色域至DCI-P3標準及支援HDR10*
2.45GHzSnapdragon 835處理器
6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
800萬像素前置相機UltraPixel，85度寬角度，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense邊框操控
開啟應用程式，拍照，開啟語音助手及更多功能
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP68防水防塵
QC 3.0快充
3930mAh電池
158.5 x 74.9 x 8.5mm機身尺寸
188g重量
Android 8.0
炫藍銀色，極鏡黑色，透視黑色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598

官網預購：

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛, type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5098

入post必睇Q&A
Q: 心大心細唔知買邊部好，x,y,z同htc u11/u11+邊部好？
A: 你入得嚟問，我哋一定答你htc

Q: 咩係支那寶？係咪支付寶？
A: htc post入面講嘅支那寶係跟機觸寶輸入法，建議一買完機即刻disable咗佢用其他鍵盤app

Q: htc有咩好？
A: 非支那機嚟講性價比最高(好似係)

Q: 太陽拳即係咩？
A: htc跟機個相機app一開app就會自動令個mon較到最光，所夜晚黑媽媽開app嘅話就會中太陽拳(畀個mon嘅光搞到眼痛+睇嘢有殘影)

Q: 通知bar/panel 有冇得轉震機模式?
A: 去play store裝ringer mode quick tile / nougat quick setting 可以整個震機模式既tile

Q: 喺邊度買機比較好?
A: 服務就一定係大舖好d(即各大電器舖/ 電訊公司), 真係想喺細舖買嘅最好睇清楚間嘢係咪指定零售商先

Q: 點聯絡客戶服務員?
A: 電話: 3077 5588‎
網上查詢:
入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→即時交談

部機有問題要維修嘅話, 強烈建議網上預約咗先, 如果唔係walk-in上到去有排等

入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→預約
客服地址:
1. 旺角服務中心(Service Centre)
香港九龍旺角登打士街32-34A號歐美廣場21樓01室
2. 新界服務中心(Collection Point)
新界葵涌大連排道202-210號偉倫中心第一期一樓A室
3. 灣仔服務中心(Collection Point)
香港灣仔莊士敦道178號-188號華懋莊士敦廣場16樓02室

歡迎補充

咁快爆po既

都罵戰咗10頁

大家一齊壯膽

HTC HK 寫三日後 有紅色加速來臨！ U11 + 王雪紅色

LM

搵咗幾日間間大舖都話無u11+ 透黑...

罵戰幾時升級?

視乎個痴線佬幾時入黎搞事

如果訂機
到依家都無得用

麻煩大家正皮咗先

華x話聽日有貨

唔怕開名啦
我部U11都響果度買

但我最後都係買咗u ultra 覺得夠用

UU都係好機
係咩所謂
影相靚，mon大，又平
我好愛個副mon

new post lm

真心唔錯 htc 但如果u11 + 可以再平少少就好啦

我本身都target U11+
不過諗過自己需要就放棄咗
尋日拎番部wildfire都覺得好正
好懷念

喺你心目中個個都係仆街嚟㗎啦，精神勝利法

我直接skip 佢 你唔好理佢啦

喺第一頁回顧吓佢啲笑料

手機其實最緊要符合自己要求姐 買咩型號都好 唔好開口埋口就話人先得㗎

post名高質
樓豬ho ball
繼續罵戰推post大法

明知on9 就唔好理啦

正面啲諗都係嘅

有無巴打流動網絡備用中食好多電
之前夜晚訓起身扣2-3%
依家扣好多

lm

我u11+係開飛行模式反而一晚冇成10%電，開住wifi+data反而只係冇1-2％

u11+依家做緊幾錢

琴晩開飛航訓，只係冇左1～2%
利申 10仔

冇減過
最平4998 SUNMOBILE
大鋪好似5398

留個名先
10仔更新完開始30%突然死亡reboot
得閒雙wipe+淘寶換電試下先

有冇iphone轉u11+嘅用家講下感想

華仁5150

台灣果隻紅色？

我都搵左陣 得宏基有透黑做緊5200

m字額轉過黎 比同事問我咩料, 係咪傻左之類
但edge sense + 電量真係好屈機. 同埋x真係冇想像中好用...既然8+冇乜改變. 就試試htc

巴打識貨呀

uu 未有得食oreo, 美國10仔已食
雖然係副機，都唔想被skip

好唔好用，執相會唔會冇iphone咁快

等下啦 uu一定有

edge sense 真係2017年最有用既創新function
set左back左, 開edge launcher
一隻手可以做好多野

聽日打算入手u11plus 有咩要注意?

想幫襯大舖做分期+trade in +過資料

u11穩打穩扎幾好呀

心思思6S轉U11 邊到有實機試玩

衛訊

sor, 我好少用相機, 更加唔會執相. 所以答你唔到.

我set左揸一野on/off screen, 長揸就計數機. 真係好方便

有無巴打有相同情況?
好一時時
我都唔知咩app搞事

我係一時時
有時連wifi 飛行模式乜都唔開都冇跌

u11用家
我買當時未有u11+,唯一對手都係sony嗰部xzp?
不過sony慣性要用家試bug，相機又一般。所以u11喺不二之選

U11 同U11+爭一千蚊值唔值？
好難揀

成x千
不如上xx

唯一缺點係冇18:9 唔夠2017
同埋冇3.5mm
當然都有人唔鍾意18:9
除此之外佢有乜係差過人
相機頂級 performance頂級
電量雖然得3000 但都算叫做慳電
靚唔靚嘅主觀野都唔講
咁樣叫高不成

原來係大陸機打手

pixel2 Sony
唔鍾意18:9咁撚長嘅人大有人在

靚唔靚呢d好主觀 好心唔好踩一個捧一個
成日一入黎就撩交嗌
唔係個個都要順你意 ok?

喂我真係頂你唔撚順
想同你好聲好氣都唔撚得嘅
你倒米就出番去啦好心

跟機條USONIC 有無1年保養?

得一邊有聲...

原廠送應該有保養

配件都係有保養的

又有笑話睇

你地唔好再覆佢啦 覆黎哂氣

家陣u11冇+?
pixel2就唔係16:9?
就唔係2016?
一樣大把人買wor

你依個回覆有乜撚野意義?
戇鳩仔俾人圍屌仲要唔撚知柒唔撚知醜
冇眼睇

有新嘅edge sense又係2016水準?
家陣連班鬼佬讚嘅pixel2都有wor
上面講咁撚多個point又唔撚見你答?

講開班鬼佬YouTuber
pixel2有edge sense開google assistant就讚
htc個edge sense用黎做乜柒都得 但啱啱出個陣又俾人笑冇撚用
主流個堆 特別係mkbhd 所有片都係拍得視覺上靚 但講嘅野基本上零內容零深度

都係果句啦 鬼叫htc窮 無比錢人講好說話

你出返去自己開post 眾人皆醉我獨醒啦

應該話全世界啲電話撚都鍾意幫pixel nexus講好說話

果堆youtuber拍啲片我只當係廣告咁睇
得好少係真係review緊部機好唔好

講review我會睇返大陸d評測

Google話未來台灣會出pixel機

順手睇下個樣同實際操作都好

外國嗰啲我覺得mobiletechreview同detroitborg比較持平
Jonathan Morrison, MKBHD就堅係收錢賣廣告格局
雖然啲片真係好fancy令人好想買

睇Android authority

我都鍾意睇有測試真實效果或者同其他機實比較果啲

出名果班有時佢地都有point嘅
不過已經有人提出咗
睇佢地啲片仲要等一大輪廢話先知佢地究竟個point係咩
例如MKBHD評價UU果條

HTC

睇得越多YouTube 所謂reviewer嘅片越想換機
mobiletechreview, painfully honest tech, pocket now, ray ma ,甚至蛇叔都好過MKBHD嗰啲，最難頂係ijustine呢個apple sheep 成日喺度show off自己好有錢咁

pocket now

越睇越想換U11+ Trade左部6S比衛訊應該補三千零蚊就有交易

ijustine淨係條女個樣已經柒到唔想睇

MKBHD同Jonathan Morrison我淨係睇佢地啲production
同埋兩個都型型地

mobiletechreview啲比較最平實有用
我買手機/電腦之前都會狂睇佢啲片
落到鋪頭買嘢冇咁易俾啲sales影響到

睇htchk 個倒數，u11+終於出紅色？
部十仔唔知係咪呢幾日凍，自己熄機個情況仲嚴重咗，未夠50%就無限reboot

same
明明更新8.0之前都冇事

睇notebook check

我等緊透黑轉紅色

google 搵到有個step 叫電池效正，有冇人試過? 叉滿熄機叉滿開機嗰個
我試完boot機變咗55%電 咪即係部機以前一路認咗55%係max?

可能係

notebook check 幾客觀

U11 or u11+ 有待機食電問題可以試下
--------copy--------

進手機裡的「設定」→「應用程式」→點選右上角的三點選項圖示，顯示「系統應用程式」→搜尋並點選「HTC Function Test」這個程式→點選電池這項，把 「HTC Function Test」這個程式的「背景活動」關掉。

請注意：
1. 這個方法只能把待機耗電的問題壓制下來。

2. 如果把「HTC Function Test」這個程式的「背景活動」關掉之後，該程式後來很有可能會(例如是重新開機之後)自行自動重新啟動過來(背景活動又會變成是開啟的狀態)，耗電會沒改善。

3. 同樣，如果把「HTC Function Test」這個程式「強行手動停止」後，該程式後來很有可能會自行自動重新啟動過來，耗電會沒改善。

我部u11冇待機食電問題 但見到呢個function test食左128mah
照熄左背景活動?

google電話apps有新版本

無事就由佢啦唔好亂搞了

想請問聲如果選擇左唔更新新既版本 遲d有冇得更新番？

我而家去買u11+ 請問有無咩需要注意既地方?

只要你㩒入去 設定→關於→軟件更新 就隨時都可以更新，放心

我個區 胃信+伯老會 都無透明黑
有無爸打知邊度有

瘋澤都無

個網第一次睇， 多謝巴打

我都有睇MKBHD, 佢啲片包裝得幾好， 以前睇佢做M8 真係幾好， 近幾年就賣廣告多， 冇以前咁好睇

想買透明黑跪求爸打們幫手…

有冇巴打部10仔會自動Reboot ,仲要bootloop嗰隻

更新左8.0?
做乜好似個個都有事咁
我電量一到3成左右 一用snapchat就會reboot

我都無辦法......
之前等咗勁耐都無

我準備換紅色

只係想買隻自己鐘意既色…都咁難…

有冇人有紅色11+消息
淨係知wilson後日有

都係Google_phone_15.0.179075669(ARM+AMR64)_EN_fix_missed_calls.apk - [Click for QR Code] (11.32 MB, 7928 views)呢個版本 ???

係咪你舊電就快打柴
舊電用得耐就死。。。咩機都會係咁

冇計，因為呢間公司係出名窮到褲穿窿嘅htc

version 16，睇句英文係咪都咁難

官網買lor
可能出左紅色又會有promote code

8.0，好在仲有保

未夠一年?
似8.0出事多d 突然多左人reboot

一係官網，一係睇下電訊公司有無貨...

更新8.0前都唔會reboot
有冇雙wipe左嘅巴打都出事

未呀 上年2月尾買

又黎 麻煩大家唔好再理佢 block左都好撚礙眼

我up8.0之前已經大概30%會無限reboot, 插電先開得返
升完好似40-50%都會死，但係依幾日特別誇張 u11+ 出紅色就即刻狗衝

利申 一出就買

iPhone8平過iPhone 8+
係咪又係舊設計低檔d呀

iPhone8多人買過iPhone x呀柒頭

你講緊高不成低不就呀
個mon設計點高不成低不就呀
iPhone x m字額就真係高不成低不就

mate 10三大天皇掣係mon入面
但指紋係下面
咁都叫好設計
仲唔係大陸機打手

大細機都叫高低檔
戇鳩真係無極限

入左uu ,但原本個鍵盤有d鳩,同埋冇3.5mm,想問用htc嘅各位巴打點解決？
買原裝轉3.5mm成$100

轉用google 輸入法

根本入黎搞事 已blk

+1, 淨係用來做to do list

咁3.5mm果度點搞

1. google 輸入法唔好用最好version bug
用前一個version好過 喺playstore set唔好自動更新google 輸入法

2.自己買番個htc type c to 3.5mm

已經唔講iphone8同8+加埋
單純iPhone8已經多過x

笑撚左
笑撚埋右
同spec差得個mon都叫高低檔
冇眼睇

三天皇下面仲有掣要撳 咁撚鳩要伸到長一長都叫好設計
咁撚唔就手都叫好design
知唔知設計點解呀
唔係一味縮就叫好設計呀戇鳩仔
本身得16:9 三天皇係mon入面已經唔夠位啦

俾人圍屌都唔撚知醜
仲係到眾人皆醉

同佢嘈黎都晒氣啦

U11個前鏡仲靚過PLUS ?
利申新入黎

無送3.5轉type c頭咩？

日撚日入黎洗版
上次已經懶得理佢
仲要死入黎阻撚住其他人討論
有新人入黎都俾佢趕撚走

我第一時間都係諗呢個問題，我明明記得除咗第一水賣5698嘅時候冇跟(嗰時畀人屌到仆街)，之後開始減價嘅時候已經有跟埋條3.5mm
啱啱走上htc官網睇，肯定咗係有

當推post咪算囉，同佢認真有咩意義啫
你越駁佢就越洗得勁，索性慳返啖氣好過啦

Agger

原盒係無跟的
果排減價應該係htc特登派貨比大鋪送比客

我5千2果陣買都有送
不過要小心如果係用電器舖名義送例如百記
HTC係唔會包保養
而百記都要你唔知幾日內有壞先包換
我中過招

就係呢啲HTC唔保sosaf

有無人打算買u11+ 紅色for新年用？

順便壯一壯膽

未諗好換唔換好 本身透黑

紅色 有福袋送

買個紅色殼咪算lo

點同呀

好想佢快啲岀u12
到時即刻換左部10仔
一升左8.0就要尿袋隨身

真係好痴線 啱啱65%熄咗
紅色快d 出貨啦

65%熄左D情況好明顯係電池老化wor 已經唔關系統事係你粒電就死
換電就會正常返

你班友連說人買多部都咁落力

我都想佢快D出12買11

我想要透黑喎，巴打放透黑？

u11 eyes掂唔掂？
想出部俾娘娘用

用緊u11+透黑
好想買個透明硬殼(唔係原裝送個隻)
但係唔多覺有

淘寶有

岩啦 買比佢瘋狂自拍

邊度出U11+好?

我發覺好多大鋪都已經唔放HTC出黎

續航得唔得
我見佢粒u係652

廖阿輝實測：
HTC 10 / 3000mAh / 404 分鐘
HTC U Ultra / 3000mAh / 386 分鐘
HTC U11 / 3000mAh / 507 分鐘
HTC U11+ / 3930mAh / 566 分鐘
HTC U11 Eyes / 3930mAh / 583 分鐘

仲好過u11同u11+ 輕度用兩日一叉都得

好似多數得胃訊會放

screen on 3個鐘咋喎

咩機？

好多人都係升左8.0先瘋狂reboot

11+

10仔平均20%一個鐘

邊止咁少

又話835慳電過820.....
仲倒水過820

Moblie network 食哂你d電
訊號好差？

呢個時候 應該好多人部10都用左年幾 差唔多啦

htc粒電池係咪用左年幾 就會打柴?

自從上次更新完 u11都俾Moblie network食唔少電 應該係更新既問題

wifi 數據咁換住用

我部10仔同11差九皮

部U11買咗幾日，暫時仲係default 個7.1.1，唔敢升，耗電量ok 啦

未諗到 可能兩部都用 放嘅就問下有冇人要啦

暫時都唔好升住呀，升完之後個乜鬼mobile network standby倒水到仆街

用左一年雞肋u play，啲電倒水咁
由30%跳20%跟住15%再直插5%然後熄機
前後15分鐘都無
搞到我好想轉會 但係除左apple感覺無一個非大陸牌好過htc
好掛住部m7
係咪除左攞去換電之外無曬辦法？

我會建議你買部新好過
如果錢唔多
買uu或者eyes都已經好過u play好撚多倍
u play簡直電子垃圾黎

之前tg見你日屌夜屌部htc10垃圾倒水 希望你u11用得開心

六七千買部iPhone唔算好過份嘅
但係我好中意htc，就只係頂唔順佢粒電
因為我之前部機一直好地地
自從去完加拿大零下二十幾三十度
凍到部機成日自動熄機shot shot地之後
返到香港粒電就一直都係咁
唔知關唔關事

問題係u play本身係垃圾中低階機
同埋應該係粒電池壞壞地
你買部u11 用完就會知旗艦機差好遠

我都係，更新完用落係好明顯食電左，試過訓一晚會冇左15％

指紋呀

不過個指紋鍵可以當主頁返回用，只係極唔就手。

部HTC BUFFERFLY 2 後備機
早幾日低電量(得返幾%)熄左
之後試過唔同ADAPTOR都叉唔到電(燈都無著)
宜家開唔到機
有冇人知邊度整好?
無BACKUP過想要返資料
HTC 檢查已經同你洗哂資料同埋已經無出零件可以換
THANKS

cmhk係咪唔會再有紅色u11 eyes

u11 有冇人安裝左2.42.400.2？

有時用起上黎 比之前version食電

U Play 垃圾MTK

買左u11+ devilcase bumper
好橫

打橫擺緊係橫啦

旺角無U11+試玩 得U11好窒

u11+有咩mon貼用? 用緊衛信送個張但唔知點解會走位 依家張野係移到最左 右邊mon有一少條mon係冇貼cum住

好窒唔關部機事
兩部流暢度冇乜分別

K Channel Digital
億科數碼
📱💻🖥⌚

🏢先達廣場，1/F，F55鋪
(扶手電梯上一層)

到店找我，我叫亞章 (KENJI)

營業時間 :
星期一至六 :
1⃣3⃣0⃣0⃣➖2⃣0⃣0⃣0⃣
星期日 :
1⃣3⃣0⃣0⃣➖1⃣9⃣0⃣0⃣

現金付款💰，請帶備現金💰

本店設有Trade-in服務，
顧客可攜帶舊機即場放機，
好壞都收，價錢合理，星級信譽

另有“Whatsapp”資料轉移服務
詳情可向本店查詢

[size=5]利申先，我唔係賣廣告
我部UU因為落過咸水，但大部份功能正常
HTC保養唔包，我就上網搵到呢間問下
雖然後尾無去整機
但同佢地聯絡過幾次，態度幾好
check機又唔收錢，睇下咩事先囉[/size=6]

咁關咩事 雖然我見佢係岩岩叉起部機隊比我

載緊手套用u11 發覺個mon sense到touching 但實體鍵就sense就唔到

公廁機 比人開左勁多apps lag機好正常
禁多工鍵 清走所有apps再試過

跟機送果啲算啦
淘寶搵多幾隻試下囉

其實有無諗過裸跑

熄完moon再開番 實體鍵就sense得番
係得home鍵唔得

新年食紅色水
又送福袋又成
幾正
(死忠發作 )

一路用開samsung
聽日諗住去衛訊買u11/u11+
但仲係1516緊買邊部
有冇巴打可以俾啲建議

18:9 Mon
大電
HDR10 display (好似未update
IP68 instead of IP67

基本上都係時候呢4樣係咪值個差價

*思考

睇你想要正面指紋定後置指紋

10仔死觸控 咁樣整一整要幾銀？

有無人出左紅u11+

想問邊度可以買到htc typec to 3.5mm adapter, 除咗htc online shop

問左沙田間電訊數碼，無依隻色

係，htc機有手套mode，我係日本果陣落雪戴手套都冇問題
實體梗係唔得，要電阻

有時係佢個濕鳩動態wallpaper本身寫得唔好

屌，煩唔煩，要嘈出面開多個post，嘈左咁鳩多頁阻住哂睇野

大家都唔好再覆佢啦..

U11+全部5580
個Mon好吸引但個指紋鎖係機背
老母的抉擇黎

用用下就慣㗎啦

中移動咩價位？我淨係去左百老匯凶宅蘇寧果啲

二手要唔要
50$

我未買 仲考慮緊

想官網買紅色
但5500
我等佢出845 等佢跌下算

洗乜係官網買
過一陣周街都有啦

隻傻狗原來仲未收檔
好心你啦 講野已經冇point
駁唔到嘅直接無視
仲要衝出黎吠
已經連續兩個post俾人圍屌都仲唔識收檔
真係好撚肉酸

自我感覺良好嘅人真係好撚好笑

根本係佢同自己過唔去
各位巴打都係做好心陪下佢....

唔知點解無啦啦喺屋企熄咗個mon再開返部電話 唔知點解 問都唔使入已經話已經解鎖

smart lock?

我覺得可以

想知u11+較震機有冇得set快捷鍵？次次都要入設定，音效度較唔太方便......

今日係元朗胃信出左
愉快試用中

block左佢咪算囉 洗乜搞咁多

冇開過啱啱先發現

指紋冇增加下巴，咁hTC都冇三下巴啦

q&a

想問下有冇巴打用耳機聽哥會開Boomsound ，同埋做埋嗰個測試

部m8依家有45%左右電都自動熄機
如果要換電要幾多錢

應該唔會有貨換比你

有冇相

相+ 有咩贈品

有冇巴絲更新咗

更咗，比上版食電

邊部電話？
UU同U11系列都有唔同

個"W"

uu 8.0數己走

今日終於買左U11+
第一次用HTC
想問下除左Q&A個堆野之外 呢14日內仲有冇咩要注意

試清楚個earphone有無問題，type c轉3.5mm convertor work唔work，差電有無唔穩定，轉過第個keyboard

千祈唔好做撞擊測試

試晒check機code所有testing

唔好特登試防水
入左水當人為損壞，保養唔包
你當防水係bonus

建議等下一次更新，有時用起上黎覺得比上版有少少食電

10

唔知wow左未，岩岩搵到方法長期hide左個死人垃圾白色肉撚酸下巴，連home screen都得

有冇巴打條3.5轉 type c線用唔到
我記得買番黎果陣試過係work既，但係無用一兩個月，而家插落去完全detect唔再
我都唔知係我手機問題定條線問題

唔緊要
講嚟聽吓

條線問題
我UU果陣都試過
但因為係電器舖送俾我
htc唔俾換

咁你最後買過條？

冇野，自膠
得左一陣又彈返出黎

有冇人有解決方法
真係好撚肉酸

試下喺playstore 裝custom navigation bar/ system ui tuner
我以前部6p係可以用呢2個apps長期hide navigation bar

應唔應該依家買U11+
定等845出835跌價？

最後長用htc隻耳筒
我本身有隻denon都放埋一邊，始終最緊要係方便

分期囉
要用就買
睇你等唔等得
U11+其實出咗幾個月嫁喳

U11 eye 定u ultra 好

要效能 打機就uu
要長續航 前後靚相機就eyes gpu弱uu少少

老母機無乜所謂啦
U ultra 有冇8.0

uu會有8.0但未出 官方一早firm左會有

u11+你地充電充幾耐？？ 用原裝火牛都充 成個半鐘係咪正常

天氣凍會差啲，近排用qc3.0同冇用qc一樣

仲有電量高就會愈差愈慢，用黎保護粒電

岩岩睇完eyes 唔多吸引

差唔多啦

今日查查下電無啦啦熄咗機，我以為真係壞啦要換
點知開返機仲正常過之前，至少啲電正常返
倒水電嘅問題解決，起碼用到一日
暫時可以慳返筆錢換機
htc我真係好愛你

其實U11+係連續用既情況下玩到幾多粒鍾 當係連續睇片（Netflix,Youtube)之類

今日入手左u11+紅色
想問下淘寶有冇高質既殻同mon 貼 link?

條type c轉3.5用咗一個月到好似已經壞壞地
褲袋拎電話出黎郁一郁即刻disconnected
之前都唔會咁

唔該巴打，不過呢兩個都試過了，其實上個version都仲得，係update左system先唔得

我一直無用過條線，原來係壞嘅

我果條只係用咗兩次就收皮
其實電話用到轉插嘅我都有保留
硬係覺得啲轉駁位好化學
寧願用佢送果隻

u11 Mon角跌爆咗 雖然冇影響螢幕……但又有啲強迫症想整好佢 未過保整要幾錢？

想問下有冇GOR貼既用家同IMAK殼既用家?
評價如何?

同我一樣, 而家搵張mon貼遮左佢算

我爆到冇咗一忽

HTC's got an upcoming 5.5" phone, Breeze (second time as HTC codename), that's mostly notable for pushing full screen, 18:9 aspect ratio down to entry level. Therefore specs are nothing special (Mediatek SoC, 2/16GB, 13/5MP, 2730mAh, etc), and it should be priced to reflect that.

一有錢 又出低階機同人鬥cheap
希望mtk都至少比粒p20出黎 仲p10既話真係執撚左佢

我無野去影我部電話

送左mon貼, 差電線, 同portable charger

諗緊返香港換u11定u11+
係台灣就不了 個原價貴500蚊

邊到有u11+紅實機睇？

已買U11+
MON底有暗紋 ，點解造工可以衰到咁

不過so far so good

買HTC搏佢會有Google直接支援變親生仔

htc u11plus 聽電話/有電話入個陣開唔到其他app

有冇人知點解決

xda google dialer

有無人知add drawer有無得set成橫向?

今晚出機 smartone買有冇殼貼送

好似大部份升左8.0既都係咁
上MOBILE01 之類有好多苦主
依家有人話將"HTC Function Test"個背景活動熄左佢會好D
我今曰試左, 好似真係好D
HTC快D出FIX啦DIU

利申: 10仔8.0苦主

我睇個記錄, "HTC Function Test"佔左98%電

我之前買pixel 2 果陣背面玻璃都有入塵

唯有記住每次重開機後要熄左佢

10仔表示搵唔到HTC function test

預約左 睇下肯唔肯換過條俾我

有呀
我都係10仔
設定 > 應用程式 > 顯示系統應用程式

周街都無透黑，等唔到買咗紅色

搵到了
試下有冇用先

我都試下熄先

轉貼：

像前面及HTC論壇有人回報：

進手機裡的「設定」→「應用程式」→點選右上角的三點選項圖示，顯示「系統應用程式」→搜尋並點選「HTC Function Test」這個程式→點選電池這項，把 「HTC Function Test」這個程式的「背景活動」關掉。

請注意：
1. 這個方法只能把待機耗電的問題壓制下來。

2. 如果把「HTC Function Test」這個程式的「背景活動」關掉之後，該程式後來很有可能會(例如是重新開機之後)自行自動重新啟動過來(背景活動又會變成是開啟的狀態)，耗電會沒改善。

3. 同樣，如果把「HTC Function Test」這個程式「強行手動停止」後，該程式後來很有可能會自行自動重新啟動過來，耗電會沒改善。

SMT全線無貨 我想要透黑

周圍都無透黑色

恭喜恭喜

紅色有圖未

透黑有貨未

U11個mon好似又怪怪地
D反應一時好敏感、一時又無反應…

屌...用左先一日,有條花痕係個mon到...
大佬我已經習慣手機袋只放手機，就係唔想比嘢整花，你仲要用Gorilla玻璃，係唔撚係咁脆皮啊...
屌真係好心灰...

一日講緊只係拎左出去三個鐘...其他時間都只係擺左係枱面...

仲要個三個鐘係為左出去買MON貼
屌我個人生真係好撚on9

我之前買機都驚， 未係衛訊用啲平貼保護住先。

好多時挖花都係因為啲石英， 好撚細粒根本防不勝防， 啲人買幾萬蚊隻錶都係咁中招， 電話係佢面前算得啲咩

我之前買機都驚， 未係衛訊用啲平貼保護住先。

好多時挖花都係因為啲石英， 好撚細粒根本防不勝防， 啲人買幾萬蚊隻鋼錶都係咁中招， 電話係佢面前算得啲咩

U11+ 更唔更新到1.24.400.2好？
會唔會中伏？

之前用過三叔an機，今次係由IP6轉會返過嚟，尋晚返到屋企過返哂whatsapp資料即刻跟手set 埋edge launcher, 真係超正 單手可以操控哂所有function咁滯 呢個function真係我用過嘅機入面最正最like！

btw 觸寶輸入法無想像中咁差，可能因為我用速成關係 暫時都係用住佢先

咪用觸寶啦

有無輸入法推介？我用開速成

我認為唔明顯嘅話唔洗理
反正開mon見唔到
電話就係要用
用就一定會花

用開swiftkey 打英文唔錯

Google 輸入法

推一推

用開Miles Leung既輸入法好多年
打中英文唔使轉黎轉去
不過無再更新好耐, 無得打EMOJI
但搵唔到代替品

agger, 用android開始就只係用佢

Simplified cangjie keyboard. 中英唔洗換, 仲可以當字典用

f5完就見到有人講, 呢隻野真係由android開始就出現

係, 我都成日當字典用

android開始就出現果隻應該係cedime

係咪全香港都無透黑買架啦? 我屌

今日搏下拎左去HTC換，HTC話無得換，開左張report比我叫我去sun mobile睇下點
去到sun mobile個職員問左阿頭之後竟然有得換
佢話呢個情況HTC都唔會肯同sun mobile換返機，我諗可能係sun mobile硬食左
正式宣佈sun mobile係佛心公司

個撚屌Sony維修整穿我部機防水同佢講換部新嘅比我馬上黑臉話唔得，問都唔撚肯問下上頭，問佢上級點聯絡就話自己係最頂
食撚屎啦垃圾Sony

唔係你估
不知幾撚正
今日我部紅色U11先俾人話靚

HTC連幫手賣機間野都咁撚合作
真係無得輸

你當無啦
我懷疑停產咗tim

聽聞Smt要月尾先有

官網應該仲有

其實我預左比人reject，等左十五鐘先有回覆，佢覆我可以換之後我呆一呆，真係out of expectation
雖然我真係唔知條花痕係人為定天生，不過道理上的確無責任換比我，咁樣要人硬食我都覺得自己好衰
此機我心懷感激收下了

但係U11+真係好大部，想要細嘅手機，無奈得Sony肯出compact系列
但係Sony個售後真係屌唔落

五千幾又無野送 想有埋爆芒保

唔係年尾咩

點會咁快停產u11+ 岩岩先出左紅色

透黑相信已經停產

巴打用咩過whatsapp？

htc10升左Oreo 後 好似冇咁倒水

大家覺唔覺

wazzap migrator，可以過埋相同voice msg.

胃信聲稱月中返貨...佢咁講我咁聽啦

用耐左好似比7.0好

沙田新城市 百老匯 仲有最後一部 透黑
我check過機 正背面都無花 想買既巴打聽日去衝啦

利伸: 得番兩部 買左其中一部

巴打可唔可以留個TG有事想請教你

巴打 請問百老匯依家幾錢？

56xx 原價

太貴喇

隻狗仲未死

是但啦 太想要 唔care價錢
但我發覺左下角白底既時候 會有睇得到既小黑影 係咪正常?
因為我M10都有 但相比無呢個明顯

其實佢嗰boost+係咪真係有用

透黑可能淨係用黎做宣傳但唔出

可以學mate 10 pro 放後面架，依家個指紋鍵仲低過hTC 10個個。

另外，全面螢幕係近年先有技術做，加上有boomsound要預位，唔係突登整出黎。

引下你班友買其他色散梗啲貨先再出

我發現你真係唔識字
咁撚樣叫冇低過htc10

u11夠有u11+
夠係前後指紋 夠係16:9/18:9mon
u11俾你講到垃圾咁撚樣
mate10就兜話有得揀
笑撚左
仲話唔係大陸機打手

設計唔撚平衡又無視左
不過想當年m9+仲撚戇鳩

冇低過 咁嘅大話都講得出
打手先生你係得嘅

u11有無巴打想裝2.42.400.2個更新但下載一路都停咗係0%?

有 搞唔掂

HTC U12疑似亮相 MWC宏達電不會發表新手機

巴打諗住點解決

前面又話係低階機嘅

得正面睇 唔夠喉

上下巴咁大

MeToo

暫時放棄更新

睇返以前

htc sense真係行得好前

而家好多小工具都無晒

睇個樣會覺得係U11++

當年HTC 真係好有誠意，依家就...不過不失啦

好掛住以前粒Track波
利申Htc magic 好好玩

官網齊色有貨 但街鋪一部透黑都無

5000 新機
抵唔抵入

冇錢租場地

尋日係cmhk出左部機
想問預設apps會有cmhk apps
kkbox ebay booking酒店預訂呢d apps?

u11+

預設唔會有呢d apps

幾錢？咩色

仆街尋日趕時間無睇清楚
一陣上去嘈

透黑
4880

要簽約上台先有呢個價？定拉個舊客去都做到呢個價

舊客仲有6個月合約就做到

有冇得搵返d apps幾時裝?
或者有時d apps耐無用有個提示叫你del果個功能點襟?

無Fd有支那移動

應該有得自己uninstall / factory reset

係咪支移動啲預載Apps黎

怕係display機咋

加陣Android 原生發展完善， 差異性冇咁大， 加上HTC 都cut 哂啲嘢

唔關display事，你插張中移動sim落部機，佢會叫你reboot,之後就會有呢啲apps，可以delete的，插其他台嘅sim亦會多左其他app，去台灣旅行買sim card都會咁
at least 我部10仔係咁

有冇裝block this? 我之前更新唔到，關左佢就得 試下

有 用左廣告IP?

btw thanks

u11plus 一晚去咗10%電算唔算倒水？
我睇HTC forum 好似話未有辦法解決...

試下#363

thx巴打 聽朝再觀察

打手肯死開未
用緊10仔覆你 張圖render反光位擋撚左
10仔肯定高過大陸機
同埋一直依樣唔撚係重點呀柒頭
講緊design唔平衡 3天皇同指紋唔係同一行呀

u11係垃圾呀狗都唔屌呀
返去買你嘅大陸機啦

得喇王雪紅話HTC係中國公司呀
我部10仔後面寫住made in Taiwan得未

打手先生搬龍門搬到變u11
同埋講緊下巴啵，做咩扯開話題

有時係google drive app download 唔到嘢，都係因為開左block this 好煩

U11宜家最平幾多錢？
Sun mobile好似已經無曬貨

講緊下巴，你又將個龍門搬去邊呀

終於更到
安全性更新 變左做12月

想問下呢家淨機價5598起衛信出u11+會唔會有d唔合時 見有d消息好似話3 4月可能會出u12

邊會咁快 保守估計5月發佈

其實U11+都係出咗無幾多個月

11月中先出，12月頭先有透黑

推

然後即刻無貨
直到永遠

部u11爆左背拎去整，借左部10仔返黎用，個nfc真係讀極都讀唔到

根據經驗， U12 4月尾， 5月香港會派街， 加陣買U11 + 都仲有2個半月旗艦用既

幾錢？

咁照你咁講等下都係好事 反正點都無貨

u11齋整背$430
利申：整過，等咗成個月先拎得返部機

係，個客服話等3,4日師傅會打黎報價，如果有存貨就7個工作天，如果無就成個月

其實唔明點解冇貨， 好撚好賣咩HTC

根據經驗 11+幾時跌價？

台灣少運貨過黎

係咪學屌米玩飢餓行銷

有技巧嘅
已經練成買m記Android pay
check 八達通
應該冇野再難到我

巴打試下正面用聽筒位拍 之前有巴打教落
用佢成功買m記

買U11網上登記做VIP抽中咗五月天個袋
屌你頭1000個我都有份
HTC真係無人買

係無貨賣

只係產能唔夠...

佢台灣有貨架喎 係唔供去比其他地方

運咁多出國賣唔哂未有排坐

老西都運咁多啦
又冇做宣傳
點夠3叔鬥

依家佢係唔夠貨賣都唔運貨

出左u11 eye
用咩保護貼好

平面moon
求其一張都得

應該係，因為以前HTC入得太多死貨（最近已經有U Ultra），所以咪索性入少啲貨變飢餓行銷算

如果有人推台灣imos 9h
真心無必要

Where?行?

邊度有得買u11條3.5 adapter ?

好似得官網

u11+有更新
岩岩更左

電無咁倒水？

嗰死人bar仍然整唔走

我第一樣野唔同左既就係三大天皇制識震

個WHATSAPP 仲係繼續失靈狂彈POP UP.............

u11+有個百零mb細更新

想問U11+ cap圖有冇辦法唔cap埋下面條按鍵列

真係想幫都幫唔撚到

話時話， 部U12 流出個樣同11＋ 好似一鳩樣， 半年就打撚死自己咁柒!？

好似有改善，不過最好都係等兩日d人做哂白老鼠先更啦

SMT網店做緊sale
唔洗係客戶都有得減 埋單打code就得
U11 EYES+1年爆mon保 $2898
code: VDAY2018

用左大半日既電池報告

我覺得佢係咁諗：識貨嘅自然會買，唔識貨嘅點平都唔會買，我又洗鬼入咁多貨等坐艇呢
制申：用緊U11

係利申

諗多左

u11eyes?

sor睇唔岀係u11+
部10仔同你一樣sot但去到0%

用緊lg v30+ 淘左個手機套點知發左個U11+俾我 有冇巴打岩
開左盒 韓國牌子 香港搵唔到先上淘寶買

個套係咁 藍色

70蚊有冇人要

有冇屌鳩個賣家

佢仲仆街到叫我剪爛個套影俾佢 就肯退款俾我
唔想浪費喺到放就算

申請退款port佢啦

投訴就會架喇，退款要寄返件貨上去廢事麻煩。

而家新年 換貨要搞成1-2個月好易過左到期自動過數個賣家唔寄番比你
同埋寄上去運費貴
cap佢圖擺低個負評 搵人要左佢啦

依期部U11成日我訓覺果陣自己重開機，搞到個鬧鐘無響
係咪拎去原廠好？

u11+大家用咩殼/套 紅色唔用透明好似好曬料

有無圖？

屌拿聲，比條港女撞到跌左部機落地，第一次咁就跌左

巴打你依家處境好危險
響邊度惹番黎我無時間同你深究
請你即刻掉咗個電話唔好再用
即刻!!

有冇爆

完全無事

應該係個更新問題，有時瞓醒係成部機冇晒電，明明瞓之前睇過有30幾%

我之前都係冇聽巴打勸告走去更新結果換黎一日要叉兩次既後果

紅色機 暫時用緊透明軟殼，但打算過年後淘返個其他色嘅靚硬殼

今晚洗機試試先…

有無人有興趣，HTC U11 128gb bk 全新有單，抽獎禮物

竟然有抽獎送htc而唔係三星 iphone

平吖嘛

今次真係送都唔要

送都冇人要？

咩價位先

想問下u11+ 邊度會平啲

10仔相機對焦壞咗，上星期六送去整之後冇晒回音， 今日打去問先話要等台灣送零件， 起碼4-6星期後

成個香港都無U11+貨

U11 就話啫，U11+咁新都冇？

間間問都話無

胃信呢？ 上兩個禮拜睇仲擺咗出嚟㗎
反而豐澤百老匯擺都冇擺

世界級marketing

無透黑

睇左htc community台仔既建議，重裝一次個boost+待機倒水既問題好似已解決

透黑豐澤有貨

10仔 熄左個htc function test之後
好似冇再30%突然死亡
12%都冇熄機

筆直3千-4千
求性價比最高既選擇

性價比最高實係u ultra $2398

首次推出HKD 5,698
現在HKD 2,398
好撚癲 多謝巴打推介 mark低先

Eyes
Smt 2898
用code： vday2018

用左兩個幾月
尋日第一次跌落地
咩事都無

HTC手機換電既話係咪會變左成部機RESET過?

係呀

舊部機用左~4-5年,舊電最大容量得返1400mah左右
打算換電再戰多一兩年

咁勁

拎去d維修舖換啦，官方維修部9成9冇貨換唔到

4,5年咁舊 原廠未必會有零件啦

多謝師兄們提醒
咁我都係用多陣換機了 而家D機勁太多 隨便一部2千蚊左右既都屌打緊我部舊機

HTC幾時有修正耗電bug

出比老豆 大家覺得eye抵屌定ultra抵屌d?

就咁講扺就一定u ultra，始終差成千蚊，但eye新啲會好啲

依家好似差500咋

岩岩出左eye
想問下而家係咪冇左內置music player
同埋有咩keyboard好用

差幾舊水我會揀eyes

有冇mon貼同殼介紹
u11+

過左保比錢換，有無得要求唔做 battery test、唔 reset，直接換電架 ?

應該唔得

你地叉電器係咪會長期插住係個插座到?

內置得番google play music
keyboard用google粵語輸入法，最新版本有bug，建議用前一個版本

臨尾買左部u ultra, 部e8 trade 埋

係，但唔會長開電制咁白痴

睇你要咩咋喎
我欣賞賣電話個哥哥仔
同公司倒米話部u ultra 行得快d 唔好買eyes

用緊iPhone 6想轉會 手機淨係拎黎上下ig fb連登 最主要想相機靚可以影相呃like 好少打機 最多都係啲on9 game(旅行青蛙 ) 大家覺得洗唔洗去到u11+ 定係u11/u11 eyes都夠哂

唔係打效能要求高既game 而主要影相好
eyes好fit你
不過如果無限budget 有錢就緊係直上u11+

佢講真話姐
其實呢兩部都好 但要效能就一定u ultra咁解
其他都係eyes好

多謝巴打意見 係驚買咗u11+但用唔著會太浪費 搵日去門市試下實體機試下手感先

U11 手感好d

u11+ 更新咗最新個update, 用電好似好咗!

如果唔打機 普通whatsapp YouTube 睇下報紙 其實s652夠唔夠做？會唔會話用用下好慢咁？

有冇人部u11 個震動弱咗；有時以為lag機冇反應
唔知係天氣凍手指感覺差咗定htc update Android 個時調弱咗

你擔心呢個問就買u ultra 算啦，平800

wtsapp utube 呢d野 用粒450 625都唔會lag啦更何況652
除非係部機個rom十分垃圾

終於換左10仔粒電
第一次開機有畫面冇問題 一上螺絲就冇左畫面 嚇撚死
再拆多次 插過條mon線就冇試

家下mon右下角有少量漏光 唔多覺眼
同埋個返回掣下面有漏光
個mon痴得唔夠入
希望粒電夠勁

我個部震動強度同新買個陣冇分別

終於入左U11+黑

透黑？
諗住等埋月尾MWC 睇下會唔會減價

買左淨黑 透黑覺得個圈麻麻地同無貨

岩岩入手u11+紅 少少上下陰陽 但唔明顯

各位覺得4758 u11+抵d定依加官網買5598加送果一堆野抵d?

我會寧願4758。。
送果堆配件對我無咩用
尿袋已有
五月天個背囊又唔岩
送個殼又厚又柒
係得estore個222coupon攞黎買轉接線or耳機有d用 但咁樣我不如有需要先用真錢買？

4758啦 佢送堆野根本好平就買到
巴打邊度見到4759？

以前同學係HTC做垃圾職位

抵買呀 cmhk上台都要4880

個google play music好似好廢

等新年轉U11+
不過透黑係咪得官網有？

自行修正啦，一陣等到佛誕都未同你搞

試玩左陣粒電真係好襟用

我都等緊

唔係好似好廢，係真係好撚廢

應該s9出就會有減

hdr 仲味有update

s9係咪三月出？

U11+開飛行模式 第二朝都冇左12%電 有冇方法搞搞佢

買完新機爬完文唔敢更新

屌u11正面原來咁脆弱
跌一跌三條痕

唔更新保平安

有冇辦法收到通知震都唔震

有，設定→通知set

自從一月個更新之後第一次可以去番核電mode
尋日都仲係sot4個鐘多啲就得番15%
利申u11+用家

唔得喎都係震

呢度set，set完都唔得?

u11+既話 我見有用家話最新果版已經fix左食電

我直接Set左靜音 因為有幾個Apps彈野

觀望下先 廢事奶野

10仔上左8.0
whatsapp個卡片提示關左都仲彈出嚟

唔知幾時到U11

間間電器舖都無u11+ demo機試玩

有冇邊隻U11玻璃貼同背貼抵用呀

force stop 左都係食電

我用淘寶呢隻貼

啱啱爆左想即刻換

腳狗又笑我

旺角衛訊有wor

而家部U11唔知咩事成日用用下app閃左下白畫面,
好似準備開app咁, 但好快又彈走左
都唔知咩事

點解我搵唔到...

我第一次係得, 不過之後都係咁食電
force得都無得按
HTC你幾時先fix

係應用程序度禁右上角顯示系統程式就搵到

條白bar 有無轉?

thx

冇

我想問 係邊度有HTC相簿同埋輸入法下載番?

停左呢個冇係無用既
目前既方法係剷走個boost+再裝過，然後乜野最佳化都唔好再set

親身試過未搞之前每晚叉滿起身最少跌30%, 搞完最多係3%

咁不如唔好用boost+

如果係最舊個版本就唔好update任何版本啦
係中左伏果班冇得返轉頭姐

點解sense input轉唔到黑底白字既 我部10仔得 u11+ 唔得 係咪更新問題?

update完大約6.5-7hrs sot

保持核電

我有用boost+，但冇待機耗電問題，係咪有apps撞左boost+

大家覺得eye 幾錢入手先抵？
利申：不打機

唔係停佢, 係下邊電池 > OFF左個背景活動

我部10升左8.0後不沉常食電
OFF左個背景活動後, 用左成個星期個電都未再有事

新機買返黎即時Update再factory reset
再開埋Boost+ 核電表現

入手u11 eyes第二日
暫時都幾滿意

個人覺得3000下入到手已經好抵屌

想問下u11 eye 影相同u11+係咪差不多？

差啲咁囉

而家係邊度出U11 會比較抵？Wilosn/Broadway/Fortress？

同u11一樣

中移動續約價$2780應該最平
但成日缺貨

近排就10唔知做乜9個時間唔識轉 而家6：14,但個鐘仲show緊6：11

有無u11巴打有玩pokemon go?

自從食左oreo之後9成時間無法取得GPS訊號 室外都係

有無UU既水魚
好似比HTC遺棄咁

我部 10 仔升咗8.0 之後入 Play Store 玩app 會係咁 crash，但係 update apps 就無事。
有無人都係咁？

玩 app -> 搵 app

試下解除安裝google play所有更新→重新開機→再更新
如果冇記錯我部u11應該係做完上述步驟之後冇事

上年10仔有冇升上7.1? 想知u11會唔會有得升8.1
有時一下有太多whatsapp，部機唔識響淨係震機，8.1會fix呢個問題

thanks 搞掂

冇
港版得一次7.0更新 之後冇更新過
一上就上8.0

u11升唔升8.0好？

u11+ 5k 入唔入好，定係等 MWC

早買早享受

建議等多次新ota先 依家最新好似有食電bug

差兩個禮拜 窮撚等埋睇下咩環境先

好

想知u11玻璃貼有冇邊款冇白邊？之前用水凝貼 但始終冇玻璃貼個手感咁好

想問butterfly2 係咪已經冇得整

有冇巴打有玩傳說？
我用u11+唔知點解團戰會卡下卡下
同埋錄傳說時刻會起格
有冇巴打知有冇咩要set?

唔覺卡
不過有時移動果陣放手佢會自動繼續郁
錄嘢set左高清都係有時濛濛哋

我都係set左高清但錄完起格

異常耗電情況又再發生，一晚冇左40%

剷boost+, 停用htc function test通通無效，唯一方法係叉滿之後reboot, 麻撚煩

會唔會又變罪大咁

HTC再傳高層異動，手機部門總經理張嘉臨離職

HTC 稍早宣布，智慧手機暨穿戴裝置事業處總經理張嘉臨已經因為「個人生涯規劃」而辭職，即日（2/14）起正式生效。張嘉臨曾任宏達電財務長，此次選擇離開，成為繼前北亞區總經理董俊良以及前營運長陳文俊之後，又一公司高層離開。而 HTC 目前並未宣布此一職務的後續安排。

htc玩完了

我反而唔中意用玻璃貼，覺得好易爛
同埋我手殘成日痴得唔靚，搞到張貼入哂塵
依期想轉水凝貼

有冇多位巴打都幫買多隻u11+ 透黑都有 4758
朋友可以買2隻 淨機

巴打係可以幫人買？
有興趣 想問下係咪都係有15個月保同7日換機
如果係既 幾時買到？ thanks

同想問下eyes會唔會都有平？想出部比屋企人 唔該巴打

但係始終手感差太多 我而家祼跑緊

會唔會撞app，我u11冇事發生

水凝貼仲難痴

知唔知邊度有得貼水凝

又一個走
都唔知下一部仲用唔用HTC好

Eyes 既話你上smt用情人節code 買都抵
2898淨機價 仲有一年爆mon保
Code vday2018

睇下邊條友接手先算
張嘉臨走左可能手機部門會翻到身呢

張嘉臨走咗咪好

望就梗係咁望，但係張嘉臨都唔係做咗好耐，近期u11系列都算係咁啦，係叫好不叫座啫

轉啦 係咪電問題

幾時整返有得換電
換電緊要過防水防塵

點都有少少分別 始終粒soc唔同世代同級數

應該係
機都開唔番
想整番做後備機

突然覺得u11+粉藍都ok
咁唔洗周圍搵透黑

我想問u11+ 個底白色
同埋打字鍵盤都係白色
係咪而家暫時無辦法轉架啦?
可唔可以有知既人好心答下
唔想次次問野都單機咁樣

鍵盤可以係鍵盤setting自己較
至少我用google輸入法係
三天王鍵白色留返比u11+用家答你

有冇人知htc 大專專屬網店 入面平幾多？

冇得轉
等update

淘寶換電

懶就深水埗黃金對面1樓換電啦

之前又話無存貨要等成個月，點知等左3日就拎得

你咁好彩，佢一開始同我講大概要一星期左右，結果等成個月

尋晚入手Eyes
影相真係好撚正
第一次用HTC

4198 U11

5098 U11+

3198 U11 EYEs

我諗緊買佢定U11+ 定 UU

UU 2398

U11+我就純粹係價錢問題唔考慮
UU我冇睇過
但係Eyes新出而且價錢又合理
最重要係個後鏡真係好靚
(雖然前鏡就真心麻麻地)

我係主機用iphone

咁副機當然要雙卡咁 所以會留意買邊部好

平400。

Thx, 不過唔係平好多

UU 啦，用落都ok

換左紅色u11+

u11+太大部

利申前兩日入手u11 好順好正

CfO resigned

我都諗咗好耐。最後買了eyes

我屌 乜有啲咁嘅網店 係幾
u11＋出左1個月後就原價買有冇人話我知我係咪做左傻仔

手機不嬲都係早買早享受，遲買平幾舊㗎啦，做乜搞到好似發現新大陸咁

其實有左幾個月大專優惠 但官方完全講都唔講下

想知下姐

原來部手機一直顯示慢速充電
係因為叉電位太多塵
而家叉電終於正常返

尋日買了透黑U11+，之前用Pixel 2，依家覺得Google自己軟件優化係on9，U11+爽好多

BTW u11+啲台灣字型好柒，點轉返香港字

1.點解咁講google software

2.個啲係大陸字型，喺大陸出手機規定左要用咁既字型，以我所知，將語言較做1.英文 2.日文 3.中文，字型會好少少

咁即係用日本字？都係唔順眼喎

我係Nexus 5x -> Pixel 2 -> U11+

放棄Google親生仔，唔會再買

軟件上啲嘢唔人性化，例如一掂指紋即解鎖，佢假設啲人無誤觸

播片會自己random退出full screen變喺desktop有個細screen

都未計我Nexus 5X中咗bootloop

Google親生仔

5x bootloop 因為LG出品

冇野啦舊電始終都係壞壞地
80%之後用左半粒鐘都唔跌
重開機變70%
跟住又升返上80%
而家一路80%唔肯跌

LG當然抵死，但Google一樣有責任

咁係lg問題，美國個邊有得refund
我前一部都係nexus 6p，用用下突然熄左mon，從此一睡不醒
以後blacklist lg,屎為機，就算再次幫google代工一樣照blacklist

6P係HTC?

Google手機部門自己software都係鳩架啦，小米都好過佢，影衰Google個名

我有部華為Honor 8 lite
好撚得喎，當初一千人仔買

華為絕對無問機，係Google鳩

用過嘅android，整體嚟講
HTC > 華為 > Samsung > Motorola > google親生仔

究竟htc換電要等幾耐 上個月中攞去換到而家機都換埋都未拎得返

6P係華為

已經自己淘寶換
拆機當玩下 等u12一出就換

嗰日佢打嚟報價話底板同電都有壞 不過可以淨換電 同要三個禮拜 跟住到而家都係冇消息

10仔？淘寶換電幾錢到？同埋換完有冇襟用左？

htc都係一掂指紋即解鎖

我果部係要喺mon拉一下再指紋喎

係我鳩 原來一鳩樣

10仔
淘寶買粒電都係50蚊人仔左右
之後自己拆機自己換
sot有返4粒鐘
之前3個鐘都冇

老銅百老匯搵到透黑

巴打透黑邊度入？

難唔難換

油塘sunmobile

唔易 都唔太難
最主要係拆mon易整到個mon
同埋拆個mid frame要好大力啪出黎
新手第一次入預左會有損傷
我個mon右上角入左少少塵
清走左但都仲有少少漬
好彩唔多覺眼

10 仔上個月尾趁仲有保拎去換電3日就拎得

換完電長開慳電有差唔多5個鐘sot

下 打去問下先 會唔會過左保養係等得耐啲

洗唔洗check電先俾換？

佢張單有寫話過唔到battery test

巴打成曰打機？末試過過唔到佢個test

我自己試係pass，唔知佢點試

當時accubattery話battery capacity 係59%

如果佢做battery test 唔低過80就比錢都無得換？

有冇U11嘅巴打用緊spigen嘅透明case
有冇變黃?

已黃

50蚊又抵玩喎，本來仲諗緊換eyes定等u11+降價
自己試試佢先，有冇link

透明case好難唔黃

用左透明黑色套幾個月，都黃左少少

透黑case會好少少 黃左都無咁覺眼
但真係透明果種 一黃就好明顯 特別係邊位
好撚核突

遲d打算淘個透明硬殼用

用緊lg v30+ 淘左個手機套點知發左個U11+俾我 有冇巴打岩
開左盒 韓國牌子 香港搵唔到先上淘寶買

個套係咁 藍色

60蚊

我就買依個
貪佢有個濕鳩廢工具

拆機就睇依個 但係其實冇佢個薄金屬片個工具 拆機難度高左好多

拆機要有足心理準備換新機 隨時拆壞

有咩case推介

想祼跑

個android作業系統係咩事

誠心想問 有無u11+ Mon貼 同埋 Case 推薦? 琴晚係床輕輕跌落地個原裝殼已經跌爆左 好彩無花到

$40 OK?

moxbii 有齊 套都幾靚 貼就買左冇用到
因為之前部透黑喺星際貼左全屏貼 唔記得咩牌子
不過要二百幾 另外仲整左包膜
詳細information唔無幾記得 上個/上上個有巴打講過

ok呀 tg @kmlalala

而家邊到入手u11+最抵
部手機打左柴

爸打介唔介意影張實體相參考下?
因為佢網上張相唔係u11+黎
btw 用左套後edge sense用唔用到?

同埋有無devilcase用家心得?

啲套俾左細妹用啦 冇圖啦
edge sense就唔駛擔心 可正常使用

撞正過年 想整包膜都fail

包膜有冇推介邊到

前兩日入左部U11 PLUS

但唔知點解開字典APP/極少情況下閃退

有無巴打知點解決

咩app？？ 會每係app撞

都係透黑靚過紅色

最初我以為係個字典APP問題

因為開一次彈完再開先會入到個APP

但用一段時間用其他野(EG 設定 網頁之類)都會有閃一下咁

pish 有冇人知係咩黎 點食咁多data

唔知你裝過咩apps黎
試下wipe cache先

如果仲係咁 就factory reset一次

你最近del左app下哇？
定係用手機data down更新？

兩樣都冇 就係近幾日返鄉下買左張sim用左點知一睇野用左我咁多
如果係share wifi會唔會係度show出黎 借過俾個仆街親戚一陣

想問下10仔邊到仲有玻璃moon貼賣
岩先跌撚爆左

share wifi應該係熱點與網絡共用

我之前部10仔用devilcase美型膜
1年先起邊要換 好好用

想請問下U11有冇咩伏？
上個月部10仔換完電之後勁多問題 諗住換u11算

要換就U11+啦

u11初頭qc唔好 但新貨就無再聽過有果d問題

太大部
個人偏好5寸左右，U11已經覺得大

u11同u11+好似差唔多大部

差成五寸喎

u11 16:9 mon，u11+ 18:9mon

闊度差唔多。。。

闊度嚟講U11+仲窄過U11
U11+ 158.5 x 74.9 x 8.5毫米
U11 153.9 x 75.9 x 7.9毫米

U11 EYEs 157.9 x 74.99 x 8.5毫米

得淘寶有

想問大家用咩音樂播放器多？

佢內置個google播放器好廢

poweramp
買咁貴電話唔差再比多幾十蚊

playerpro

多謝大佬

終於出左U11+

How much?

電訊數碼客戶價4998
仲要有透黑

有冇巴打知道htc大專網買機要幾耐先送到？
個網冇寫要幾耐

有無巴打知點樣開個motion launch

禁極都無反應

e.g. 禁兩下開機果隻

你要問htc hk先知wor

要打直拎起部機先

Rich

有冇人裝左個google dialer 之後撳打電話冇反應，之後過一陣先彈打電話個畫面出嚟

有冇巴打拎過部10仔去換電
先達or華強北有得即換？

拎起個moon會著，著左先用到

昨晚更新埋v17，岩岩試左一打電話，即刻出打電話畫面

拎起手機斜斜地，double tap就會開mon

用緊m9 過咗保養，root咗，可唔可以去HTC 換電？幾錢到？ 定自己換好？

早幾日問過10仔換電先$200 (另加$150檢查費)
M9應該差唔多

10仔個double tap to wake 一時得一時唔得，有無人都係咁?

0:45 開始:

洗唔洗unroot同lock 返bootloader?

其實洗咩用個double tap
係咁意hi一hi個home制就會著mon

上個月拎部十仔去htc換電，係就係＄200，但要放低至少四個星期等佢係台灣ship舊電去香港 聽完真係呆左

我個部等唔切原廠嗰四個星期，拎左去其他地方換。
但換完電之後問題多多 睇黎10仔線路真係太複雜

10仔個三文治設計唔係咁易搞

整之前google過，已經去間望落係大鋪D嘅整
原廠換舊電都要等四個星期想趕客咩

仲有如果unlock左bootloader同root都照保就好
起碼吸引到xda班鬼佬 有多啲rom刷
趁u11系列做起左 再多個賣點吸引人買

其實如果用s-off既人係可以s-on鎖返照有保
如果咁鍾意刷rom既人 應該買op5t多
我之前5x刷rom 依家唔想再煩 寧願買部stock rom好既機

unlock 過好似照保
好耐之前m8試過，依家唔知

部10仔得32gb 已經開始唔夠用， 快啲公佈U12 啦

我係頂唔順舊電咁倒水

除左舊電十仔真係好好用

Hi home 制會unlock 埋，但有時純粹想睇下時間/ 有咩notification, 唔想unlock 完又要lock返

唔會啊 就係hi一hi會著mon但唔會解鎖
我次次都係輕輕禁一野就著mon睇noti

你隻姆指hi home鍵 hi耐左就會順便解鎖
一係你hi完 姆指即刻走 / 用姆指掃下home鍵

有啲咩問題

light sensor傻傻地，叫整機條友執完都冇咩改善
依幾日發現壞埋gps

10仔仲係6.0
上唔上7.0好？

利申台水

其實10仔個mon質素好好喎
我一路都係淨用軟膠殼無貼mon貼
用咗年幾，半粗用，成日跌部機落地，個mon都無花無裂，根本唔洗用mon貼

唔好上
死守6.0啦

6.0真係最好

U11+有冇貼殼介紹 跟機送果張痴塵痴到

U11plus firmware 1.24.100.3 有無伏？ 尋日開始猛咁彈出嚟嗌更新，個icon又整唔走好鬼煩

唔想佢彈出嚟就向右拉個通知(notification)→設定→熄咗個通知

熄哂都仲有

部10仔叉唔撚到電

屌你老母幾時先出更新解決U11食電問題

整想問u11+係咪有雙sim卡功能架？如果有 點放第2張sim卡

bro洗唔洗去維修 我之前部機都好撚食電 訓教一晚無左20%
拎左去比佢地睇 後來話係軟件有相撞問題先令到電倒水咁

整完宜家好省電

sim卡槽有得放2張sim卡
放左sd卡就冇得放第2張sim

我有拎去呀
佢話部機無事

uu 等咗幾個月都仲未有8.0

我除左上網食電之外都用到成日喎

利申 update到最新

U11+ 入htc theme嗰度load得好慢 有時又叫我login again 咩問題？[???]

試下去設定搵htc theme清除資料

用緊u11，其實有冇方法set到禁下面3粒button會發出touch screen聲音，但唔會震動
設定搵唔到想要既野，有冇神人識用adb set到咁?

有冇巴打部u11 plus 傾電話個mic出唔到聲， 要通話緊嘅時候㩒一㩒擴音再cancel個mic先正常返

聽到人地講野， 但人地聽唔到我講野

u11+用數記仲係會斷線...

上個月18號拎去整 今日終於有得攞
等唔切機都換埋 部10仔留嚟做後備機算

Gboard beta已經出中文
大家唔洗再忍google粵語輸入法既bug

無左打中文果陣下拉個字變英文

變左禁實先得

我用U11女朋友成日話收得唔清
明明大家都響屋企窗邊

又係MTK唔死都無用

係咪久唔久會斷2/3分鐘咁

係，開關飛行模式就快d

最近成日冇啦啦彈一彈個白畫面出黎唔知是咪中毒 好似上網啲彈出網頁咁show 0.幾秒就冇左
對日常使用可以話完全冇影響但想知有冇辦法解決

無咁耐
10秒8秒咁
之後一係聽得番，一係就直接斷線

彈出網頁個陣 禁多工鍵 睇下咩app係到搞搞陣

如果係p20都ok 同625差唔多
仲p10就真係屌佢老母

試過幾次傾傾下斷線

我都呢排都有 個畫面閃一閃變白，唔夠一秒變返正常

我都係咁，依期做緊backup等洗機

Poweramp
or
串流就用kkbox

我都有，閃一下唔夠一秒

點解會咁
我已經好遲先買嫁啦

原來咁多人都係咁
回返上面巴打禁多工係唔會見到咩事
唔會突多個app出黎 照返用app個順序

同埋彈網頁只係講個相似情況俾大家想像
實際係咩黎我都唔知

我都係 , 用用下成日閃一閃,
唔知佢想開咩app又睇唔到

我部u11未試過咁
試下入安全模式用一陣 睇下會唔會都係咁

我都係 原來個個都有

我都係咁, 開機第一日已經係, 又唔sure係咪部機問題...
另外閃白問題都係, 更新後既事

U11eyes 同uu 點簡好
Eyes 好似正d 但uu 真心抵屌

join 咗beta update完都無中文嘅

我會屌eyes 反正唔打機
eyes 相機 mon 大電已經完勝uu
電睇 hkepc 有個ching可以7個半鐘sot

原來 kill 哂再開就有了

有人話將一個叫「google」既程度停止更新就無事

效能:uu>eyes
相機:eyes>uu
電:eyes>uu
喇叭:uu>eyes

eyes有edge sense，uu冇

htc 幾時fix u11個食電bug😭
本身一日一叉 依家要一日二叉

有冇人更新完 成日見到有新分頁彈上黎
之後即刻收返埋呢個情況？？？

試下每日出門口前reboot部機 好似會冇咁食電
我日日reboot部u11, 有時用左3粒鐘sot 都有60%電淨

重裝boost+同停用function test試過未

用左u11都一段時間 發覺都有啲問題
google play 10次有9次都會自己stop 成日都dl唔到app
仲有果個extend edge action都用唔到
想問下究竟係app問題，手機問題 定係我本人問題

extend edge action 要set permission
正路佢係個app 會prompt你enable

play store用左boost+ 前景最佳化?
如果係，就熄左佢

我停用佢都係繼續食電…

目前真係得reboot係有效
之前講過個D剷boost+, 停用function test通通冇用

仆街htc幾時先肯fix

u11個更新依家停左係幾月 好似已經幾個月無更新

依家u11+ 一買機已經8.0

上個月先岩岩更新 12月安全更新

而家邊度仲有htc 10賣

應該搞緊個fix

最底有官方回應

應該已經第n批貨

U11+本身就係8.0

有冇人用htc10刷rom的
想問下有冇邊隻rom簡潔又慳電嘅

U11問題好似多過U11+咁

咩問題

二樣都有做

更新完最新果個冇事喎而家
前日開工重度使用，youtube, lihkg, whatsapp, chrome睇片等等

上面d問題

邊到買U11+ 最抵/多贈品

對上係M7,終於引唔住要換

U11 EYEs 幾時先肯升上8.0?

係都uu升先啦 畢竟清貨都好多人買左uu

升完好似10同u11 咁有食電bug時你地就會後悔

我部10無乜野wor

10仔不嬲倒開水

Htc 10我果部用左年半左右，SOT只有3-3.5個鐘，Stanby係ok, 但一用就急瀉。
已經比我放做spare機

而家U11+ sot5-6個鐘都仲有30％電

就黎想掉左部10仔佢
但而家又冇機比我換

出國就係咁叫我disable Wi-Fi 通話 點都disable 唔再

升完係由倒水變左3倍倒水

等下個季度有新旗艦機出就換機
頂唔撚順倒水倒得咁快

就快頂唔順要出11+啦

U11+幾錢買
衛訊買好唔好

同你一樣 雖然返工可以長插電 不過都
換左11+爽好多

爽啦你

有冇人知

u11 plus用普通玻璃貼係唔係就OK? 你地機背有冇貼野?

mu用緊咩機

same 10轉11+
全日唔駛叉電嘅感覺...

有NFC了

Same 部機係咁震 隔無耐就震兩野
啲人問我係咪真係咗多人搵我

冇錢轉
因間轉完過一兩個月又出新機

11

部十仔用一陣已經冇左差唔多10%
好想換

差唔多啦 用820一定無835咁慳電嫁啦
加上你用左年半 部10粒電都有損耗
我用左一年依家都係平均3.5 sot度
btw 過埋mwc應該換機

Sony compact 幾吸引

果陣曾經諗住換粒電繼續用，因為10仔其實好好用，老實講句我覺得U11+冇10咁就手咁好用，10仔係對焦衰同倒水電

10仔一手揸晒 指紋又前面
係得32gb同電

u11 4000唔洗 好似好抵屌
搞到心大心細唔知買11定11+好

11 同10都係好機黎， Size 又好揸 如果佢出返一樣size 但全屏我一定狗衝

我部機果陣係台灣買，所以64gb，我無問題

11同10差唔多 梗係買11+

u11+邊到買最平?

M01 有用家做左u11 eyes 打機表現同耗電test
其實真係1d都唔差

其實whatapps、line果D通知欄有無得set唔彈出黎？成日打機彈出黎好煩

開勿擾

仲要喺設定set埋封鎖視覺干擾

困擾左好耐 感謝

我關左個背景活動，個functional test 都用左22%電， 之前係4X %
重有冇其他計仔？

利申用緊10仔

其實點解咁多人買11+ 我而家用u11都嫌大部

u11+只係長過u11少少

全屏靚好多嘛而且大電

u11+ 上手感覺其實窄左，無u11咁闊身咁大部

U11+邊到買最平

想換部細機係咪得compact機

唔計台機價既話
華仁賣5千1

係咪冇伏 諗住買

細鋪黎講 無左mphone之後唔去華仁都唔知去邊間好了 唔通宏基咩

佢地d貨係咪一樣有保養

上官網check係咪官方認可零售商

Check左 係名單上

我條假狗線壞咗

華仁老字號
好穩陣
放心

uu 有更新未

華仁冇哂貨

抵屌wor

u11+更新完之後條bar長期都白色 核突左好多

adb 打code 可以永久黑色

用緊 Google輸入法,最底個功能鍵可唔可以隱藏
有啲礙眼

轉用Gboard

疊埋心水等u12算都係

情況一樣

點解

有排你等

應該五 六月先有得買？

差唔多 u11都係呢個時候香港發佈
btw 大鋪u11已落到4298

等到既
見佢d spec好似幾勁 又用845
希望唔太貴都唔倒水就好

可能未等到已經忍唔住出u11+

愈等愈唔值得買上代機

仲有se2
如果唔係罪大出部4+32 同十仔一樣storage我一早換左機。
不過相機真係downgrade....

仲係大學生

唔喇 u11+出左一段時間
但粒電我真係就黎頂唔順

等唔到都要焗買

幫老竇出部先
佢成日見我用得咁爽又想出部